\assignementTitle{}{10}{}

Для простого кристаллического вещества B (бор) укажите типы встречающихся связей и кристаллическую решетку.

\begin{enumerate}
    \item Ковалентная полярная связь
    \item Ковалентная неполярная связь
    \item Ионная связь
    \item Молекулярная решетка
    \item Атомная решетка
    \item Ионная решетка
\end{enumerate}



\answerMath{2, 5.}